nba 2k18連機質素點?

見淘寶有平賣
想買來玩下

狗也不屌

有Delay

2k

手機版ok

集集都係咁

垃圾黎 連機姐係考你預判

射波要預早0.5秒放手

有冇半秒咁少啊?你玩PC版?
我玩PS4起馬要一兩秒

垃圾驚 狗也不屌

咁PC版質素點?

因為大陸版賣150咋

順暢 ,慢0.3, 0.5, 1秒都試過
同fd玩都唔會delay得好誇張既
1打1連其他人就會delay嚴重
steam版

咁CHING你果個係咪國際版來?